有冇巴打唔會介意女仔爛面

如果一個女仔性格好好 身材好好 樣順眼但爛面
你地會唔會溝佢

會
做frd做得 做女朋友就不了

絲打都可以評下 你地又會唔會介意男仔爛面

唔會

熄左燈，都係一個好女仔黎既

開返燈呢

介紹比我識

竟然 唔會覺得好礙眼咩 錫又唔錫得塊面

總有好返既一日
好唔返都冇所謂

你身邊啲女仔frd皮膚都好好

巴打你一定係好仔

爛面既定義係乜先
成面暗瘡？

唔介意 我都爛

正

點樣爛？豆皮定毀容

Um 最基本化左妝都見到好多瘡
唔係幾粒個啲 係幾十粒

溝完再送佢護膚品睇醫生

睇下有幾多身家啦

豆皮

不過毀容我諗好多人難啲接受

我堂姐以前都係爛面(好似係，冇咩印象)
結咗婚之後好咗好多

皮已負

身材有幾好先

唔要

要睇埋整體係點

其實樓主就係爛面個個女仔
btw唔會介意 只要愛我就得

爛面又點樣做到樣順眼呢

爛面最basic應該類似咁

都唔係好大問題嘅

我係爛面但其他都唔係
咁問都係想有人比正皮自己打飛機

利申幾個月前無啦啦爛左面 依家又無啦啦無事

唔介意靚女爛面

吓 真係無啦啦 乜都無做就好返

唔會話介意仲會覺得都好慘
本身都唔會點生暗瘡
但早兩年去完外國exchange返香港爛到成面幾廿粒
依家好得7788
所以好明暗瘡人既感受

香港空氣真係好差
有皮膚病嘅人好慘 好返都難啲

係呀 不過無你幅圖咁嚴重 而且一向皮膚都幾好 係果排唔知搞乜

Pmed 收唔收到

呢D唔叫爛面..
唔化妝仲見得下人

完全唔介意！
利伸 岩岩開始有牛皮廯

介意梗有啲，只係愛佢個下已經包容左

介唔介意我又爛面又臭格又身材差？

好彩有男朋友

咁突然 一定自信心大減左勁多

爛面黎講 我敢認第一 冇人敢認第二

介意你咁好彩

錫唔到面
望落去污糟唔衛生
傳染啲暗瘡俾我
面貼面嗰陣想死
介意呀屌你

我同你爭第一

狂飲水 冬天夏天都飲熱水 戒晒所有生冷野 甜品
夜晚查保濕 早上用花灑淋面 唔好用毛巾洗面
夜晚用茶樹洗面泡洗面

做足1個月應該有改善

我自己會介意lor

真心問 女仔嚴重凹凸洞 男人係咪好介意
介意到唔會搵佢做女朋友？

我啲瘡又大又多 紅印更加係數不清

都係嘅 有時我啲frd用手掂我塊面我都會o哂嘴
即刻縮開 心諗 屌你 你覺得無乜野我覺得好有野呀 反而會更加自卑

On9 有我係度你地爭第二喇

對唔住 雖然我介意但都祝你快啲好翻 唔知樓豬你爛面

我地都係朋友唔洗自卑

如果話有幾十粒，真係難搞小小
有冇試吓飲黃豆苦瓜水，要食哂d苦瓜喎
之前我都係咁清哂d暗瘡

我個啲唔係暗瘡 係暗粒 用護膚品搞到咁
係我自己攞黎衰嘅 覺得仲難搞過暗瘡咁

女仔樣衰我都唔介意 何況爛面。。

利申唔樣衰

你係絲定巴黎

巴

比你個名呃左

點解咁多人覺得我係絲 乜見到個名唔會覺得係個變態佬咩邊有絲會改咁鹹濕的名

你未見過淫絲姐

真係未 我剩係留意小毒絲

樣順眼但爛面，點做到

唔介意 俾幾皮野做下手術就搞掂

靚湯會唔會係一個例子

咩手術

完全無為意佢爛面

不過靚湯唔止樣順眼 直頭係女神level

而家個女朋友又無身材又爛臉(有睇醫生)樣唔係靚
但真愛無懼照溝佢

都算靚嘅 利申口味比較特別

如果你無女朋友我即刻pm你
btw 祝你地長長久久

有幾特別呀

識個人 五官好靚 但爛面

鐘意啲柒柒哋嘅毒絲

皮膚差真係收收皮啦

有閪就得

即係果d 黑頭髮 粗框眼鏡果d

又肥又爛面都當我做兵

咁你仲做佢兵

我就係喱種既女仔
想救都救唔到

無嘢嘅 我總唔會每個男仔都介意

但痕跡個啲真係好難清，毛孔又大到一個點

爛面一定唔洗諗
香港D男人都唔會爛面啦
好多皮膚都好好

如何爛面順眼

但大部分男仔都介意

凹凸洞女病患者注定forever alone

感覺十個有九個介意
讀中學個時 係女同學都拿我講笑
係hurt到喊

如果係好女仔又夾到嘅話 完全唔介意
一向睇性格多過睇樣
而且我中意大眾覺得條女仔樣衰 我覺得ok就得啦 咁就無人爭 完全屬於我

硬係覺得樓主比人拒絕左

點都會有少少扣分嘅
但真是鍾意起上黎就咩都得架啦
不過整潔更加重要 爛面得黎仲要油頭垢面就真是不了

對唔住 仲有我同你爭

唔會介意。本質好，點爛面都會諗方法幫你醫好佢

美極就好L介意

你都係去搵你嘅熱褲小妹妹

經歷左一年毛囊炎，塊面爛到我都想放棄自己，唔想出街，唔想見人。係最近先好番。果段時間男朋友一直陪住我，其實好感激佢冇厭棄我

都係果句，鐘意你就乜都唔會介意

呢個可能要靠日久生情呢招

講到明話樣順眼就已經冇問題啦

利申冇暗瘡

完全唔介意，竹門對竹門

不過個人覺得爛面本身唔係咩問題

唔會因為爛面唔中意個女仔

如果樓主你的朋友是你，加油遇到個好人

一直好介意自己有暗瘡問題...
個鼻以前勁爆，爆到毛孔粗晒
近年食中藥先好番小小，冇乜再生大瘡，但d毛孔仲未收到
唉

有無試過vichy支綠色洗面gel，用完少左極多暗瘡，油都少左，膚色都均勻左，剩用佢都效果好過以前十年黎用過既所有面膜精華乜乜乜磨砂清潔野

利申 爛面 本新係好多紅色凸出黎果d 係面，用完無曬紅色凸出黎果d 只會間中出一兩粒 咁當然凹洞就幫唔到啦

btw會有人要的

暗粒都work

咁都爛面 呢啲似乾燥缺水先出既粒粒/本身皮膚敏感
真爛面咪冇人要

咪係，張相真係濕濕碎，應該大把人冇化妝都差唔多…
濕疹(太乾)搞到爛面真係慘醫好濕疹又搞到成面暗瘡(太油)…唉，好在我係男仔，爛面咪摺埋做毒撚…

我就係塊面又多暗瘡印又有濕疹既女仔
喱排既天氣真係

同意
最緊要性格好同埋岩key

美極除左外觀之外仲反映左佢個人有冇自制能力(飲食)同埋係咪好懶惰(唔做運動)
爛面好多時控制唔到

以前有個師姐本身個樣幾靚 不過真係超多暗瘡
講緊細細粒個啲塊臉有二三十粒以上
fd過一排 我覺得依類人多數幾好相處
不過好似離左題

我塊面都好爛
以前起舊公司, 試過畀條女，兜口兜面同我講
（如果我塊面好似你咁,我會死左佢）
果下又嬲又灰。
依家有女，佢話唔介意，但我都唔係好肯畀佢掂塊面

早排狂爛面，一粒未完第二粒又起，頹到爆炸，晚晚訓唔著係到喊（我諗我個時癲左 ），好感激男朋友個時開解我，同我講佢唔會介意，仲會叫我早訓飲多水食生果，陪我做運動

見到一粒未完第二粒又起呢句，好質疑係咪真係爛面 中學d fd成日話自己爛面，一睇，成塊面得果兩粒
真正爛起黎已經認唔到邊粒打邊粒幾時出現幾時消失都無法留意 太多

無人夠我爛

不如帶佢去睇醫生

喂阿哥
標題問人會唔會介意
入到黎又變左問會唔會溝佢

sor自膠

唔介意
因為我都爛

用緊
皮膚睇落細緻左，有彈性左，無咁乾
試過比姐姐讚皮膚好
利申 男

敏感油性加t字位甩皮用推唔推介？

我女朋友同你講嘅一樣，爛面，但係好女仔，我都好鍾意佢 叫佢唔好化妝，唔介意佢皮膚差

額頭同下巴成日爆瘡 忍唔住唧
面就毛孔越嚟越大

見依到咁多絲 同問
女仔會唔會介意我爛面
程度：得返印
都幾大範圍紅/黑
塊面又紅又白又黑

真係爛 識落左既朋友個排見到我，問我做咩塊面搞成咁，以前唔係咁。個排真係痴左線

鍾意起一個人上嚟咩都唔會介意㗎啦 一齊做facial囉問題不大

乜咁樣唔叫爛面？我同張相情況差唔多，成日好唔開心，唔化底妝出唔到街

爛面就死埋一二面啦

多暗瘡or月球表面真係唔撚得
一兩個位少少都勉強得

成面都係我諗成世唔會想錫佢

介意，我自己以前都爛過，但會會執番靚仔就搵方法解決

爛面我覺得唔係大多數天生， 係黎天生活習慣造成， 用錯化妝品或洗面奶，食油糖多，夜訓，呢啲好容易搞到爛面

咁遇到爛面女仔就會令得當下認為佢係比較唔注意生活習慣嘅人，到時一齊又要勸佢改善生活習慣，又要幫佢搵護膚品，到時一個話唔好又可能有架吵

我當下係會咁諗

呢啲？

link 算啦好嗎

個閪無爛就得

死症

接受唔到呀 咪放圖屌你老母!!

我舊年爛面爛得好犀利。
唔化妝就又紅又腫，成面除左眼周圍之外，都有大大粒酒米。
化左就見唔到紅腫，但就好唔上粉甩皮咁。

爛左一年半，呢一年半個個人見到我都問我做咩事皮膚變到咁差。
我好冇自信唔想見人，因為從來未試過。
但當時就有三個好好嘅異性朋友都表白。
雖然最後大家都係朋友，但我覺得男仔應該唔係個個都好介意女仔爛面，其實男仔相處後覺得舒服，就算痘皮都唔會好影響異性緣。
我相信你都係性格好好嘅絲打，所以唔洗擔心呀！

而係呢段期間我都識到我依家呢個男朋友，一齊左9個月喇。我諗如果佢介意嘅應該都唔會由我爛面開始追我追左成年。
我同左佢一齊無耐就睇皮膚科，依家好番哂。

所以爛得太勁，睇醫生呀！！！！！
我最近先知其實我突然痘皮係因為PCOS。

但果就住爛面令男仔介意呢個層面，
我覺得因為外表問題，
唔多唔少都會令人有少少介意。
但嗰種程度唔會係長期介意。

我都明會好冇自信，個人仲會因為爛面搞到好殘。
我俾信心你呀
好嘅巴打們一定唔會介意架

最少唔會係介意到忽略你嘅優點，而唔溝你

pcos

無問題
我對皮膚護理好有心得
好有信心整返好佢面

都可以接受可以保養下變好

如果係咁 佢又有野吸引到我
可以接受

我覺得爛面都算係樣既野wo
爛面某程度上影響儀容=樣衰左
咁身材好但樣衰我就唔多接受啦

利申 絲

多囊卵巢症

補充 當然唔係揀男朋友既重要因素
唔會影響鐘唔鐘意 但可能會扣少少外在分
因為其實自己正正爛過（依家得返印慢慢清緊）
考dse到讀ive都算嚴重 唔係凹凸個款
係好撚多印好多紅個d
如果男朋友爛面 我一定會幫下佢手搞搞佢囉

利申 但一直幾個男朋友皮膚都極好

唔介意

叫皮膚差姐，接受到呢種既
(前題樣唔差，如果已經樣衰既話罪加一等）

睇我username

白雪公主啱晒你

睇下爛到咩程度啦

哩啲都叫爛面

如果我好返 一定要專揾皮膚差嘅男友
因為我都爛過 我都經歷過 明白係幾咁自卑
更何況比我獨佔 無人同我爭

完全明白你地感受
我寧願我啲frd唔關心自己塊面 唔好問我塊面搞咩
因為真係桶中我個心
當我好似平時咁 唔好問我關於面嘅野
好彩我身邊啲frd真係好善解人意

如果我好返 一定會溝你
btw你係咪本身好白
我本身都好白 所以搞到更加明顯

我反而覺得男仔爛面真係無野喎
覺得男仔無女仔咁貪靚 皮膚差係好應該
不過事實就個個男仔皮膚好過女仔
就算我未爛面之前都係咁覺得
之前都中意過一個爛面嘅男仔 不過佢請左我食檸檬
佢本身好有自信 係好有魅力 又sporty
所以就算爛面都好多女仔中意
我覺得爛面得黎又有自信嘅人真係好少有

會 因為爛面中學比人話重口味
好自悲 又唔係我想

識得個女仔勁過呢2幅圖好多
利申雖然自己都唔係話好但接受唔到

巴打好溫柔

好似講緊我

好窩心咁

點好架？

鍾意女朋友嗰時佢都算係爛面，而家好靚女啦

咁仆街都有既咩

我都係 努力做下運動退

仆街

唉，好明白你既心情
自己都出左爆左好多出黎
而家睇緊醫生
果種痛苦，真係要同路人先明白

你有佢咁靚女，爛面都唔驚啦

爛面醫得好, 爛性格醫唔好, 你話喇

哩排我都同緊個女仔日日傾下計，佢都有d 咁ge 情況，同上面張圖下巴位差唔多，我都怕自己接受唔到。

利申: 10年前都有爛面，睇左醫生開葯，好有效，但唔知點開口介紹佢用。

點解你怕自己接受唔到? 你意思係你地發展緊?

唔介意
之前識過個有濕疹想追佢
佢都算嚴重 有一撻撻係面 甩皮 有少少組織水咁
可惜佢揀左去追一個佢鐘意既人
都冇聯絡lu 唔知佢地最後點

可以咁講，大家都會主動約對方出街，雙方仲係互相了解中。

謝繼聰

睇下佢有冇機會提起skincare或者真係講自己塊面
你再趁機同佢講你以前都試過係咁再介紹囉

Google : 娥羅納英 暗瘡
屋企工人又係爛面爆瘡好嚴重嗰種，好似流膿咁款，送咗枝娥羅納英比佢用，要佢每晚臨瞓前揸面，keep住用， 二三星期後已好好多。

過來人，我ex就係爛面

我唔介意爛唔爛面，淨係鍾意你塊面就唔會同你一齊～

但最介意係，你因為皮膚唔好而不斷自怨自艾。我明白女仔會好介意自己皮膚好與壞，但你一直充斥負面情緒，真係會對現況有改善？

鐘意陽光女

我就係你ex

哈，好，我都係咁諗， 一兩個月點都會提到哩個話題，到時想避都避唔到，等哥哥介紹佢用好野

唔介意
性格身材好已經贏過好多人
而且性格》》》》樣
大把女仔樣性格身材最多都係得兩樣
咁我寧願搵個座底有兩樣既女仔
好過搵個要賭性格好唔好既人

利申：女朋友皮膚白白淨淨，有身材性格好

我覺得呻就一定會呻
不過只係會係連登呻
因為無理由同frd呻咖嘛 佢地又唔知點應我
同埋我啲frd大多數都唔會講我塊面
所以我覺得咁仲好 當無事發生過

自己試過爛過 所以唔會介意

如果無爛面但面油問題嚴重呢？

其實女仔塊面咁重要…不如睇醫生搞好佢啦
就算人地唔介意，自己都介意唔開心啦

以前爛過
過左青春期無咁爛
不過皮膚殘俾人感覺唔夠精神囉

日日著唔同絲襪比我玩就夠哂

推車咪得囉

睇五官睇樣, 唔係肥婆就OK

蒙頭入閘

咪又係睇樣

快d睇皮膚科
唔好浪費時間呀

爛面又點會順眼

如果條女爛面自己唔介意既都還好
條女自己介意果d 一定會洗好多錢
爛面絕大郭份都係天生，即係佢地做幾多野都唔會改變到
化妝遮又好，用藥用護膚品又好，做幾多野都好一唔用就覺得自己出唔到街
哩種女人係最撚煩，貼錢我都唔要

點樣爛面又順眼

佢自己唔介意既話我都唔會太介意

好憎d負面撚

有冇咁撚完美

老老寶寶
性格真係好既外表點柒都會有男人識欣賞
但普遍事實係外表柒就自悲
愈自悲心地就愈差
然之後就走圍話男人睇外表好膚淺云云

利申：做咗咁多年人淨係識兩三個外表柒又性格好嘅女仔
佢地男朋友都好高質

樣順眼擺明塊面爛極有限

真係幾正，有fd直頭以為我搽左bbcream，勁誇張，其實一d野都無用，剩係用支洗面

我估應該ok，我就油性既，我達過vichy支保濕霜落好敏感肌又乾（甩皮）既男友面上佢都無敏感反應 ，但唔推薦佢支爽膚水，感覺有d刺激，洗面就超好

有冇相? 想試下....Thanks!

係咪呢支?

易地而處問多次自己
你就會知道自己值唔值有個咁既人

原來咁唔叫爛面
利申 無佢咁多 但都好多印

我白蝕，以前d女朋友都無介意，手腳一撻撻，面白哂

以前我去柴灣高威問睇，嚴重過佢廿倍
睇左年半
完全好返哂
食加荼a酸
都好返五六年
係毛孔有印無得搞
仲要有白蝕呢種皮膚病
老老實實
外表係好緊要
但我覺得你搵到個唔介意你既人
你性格唔好
或者你唔識珍惜
都好重要

想知+1

依個真係好碎料

屌原來係廣告post
我都係出返去

巴打真係好 你女友好幸福

有動物測試 不了

知道了巴打
自己都想快啲好返

過左廿歲就唔會再咁多油架啦
我25
由爛哂面到而家無事
但真心一定要食加荼藥

精液敷面

性格緊要d
最緊要唔好太自卑
但係有時要承受其他人目光我諗先係最難受

多謝
我諗我都算白掛
因為爆瘡夜瞓面色好差
試過俾人問點解我咁蒼白
影相個陣好明顯見到啲印
啲印都差唔多4-5個月了

爛面睇下爛成點
小小嘅 可以醫的

佢e cup以上會考慮下

個人衛生係最基本既野黎都做唔好

爛面只係外表上嘅野，可以改變。但內心就唔同，經得起歲月年華。所以無所謂，最緊要都係你仲愛佢。

介意 覺得唔洗化妝化到易容術咁 但基本儀容都要有

只要鐘意就得

利申 爛面

爛面撚求介紹
一齊深入研究下點執返好執面

我一個鼻成日閃令令
同埋面有暗瘡印
點搞好

花d錢睇皮膚科醫生啦
介甜

試過一入大學有個樣一般 但係塊面好多暗瘡印既女仔溝我
但係真係不了。。。

用左某種純天然液體?

本身樣同身材得唔得先?

兩樣都好一般
做朋友就得 女朋友就不了

不過原來女仔發起情上黎係可以咁姣

冇資格介意，有人肯要我已經執到

對 萬寧屈臣氏多數有
歐洲買平好多

錫塊面 個嘴hi嗮d膿同油 再啜翻落自己個口 吞埋

咁應該唔係佢樣既問題，係性格你都唔係好鐘意

介意自己爛面

我o

作為天生皮膚差既人，未試過因為皮膚差而唔敢出街心情差，因為係我未知乜野叫暗瘡黑頭走米未會照鏡時已經係咁被呀媽話我有，一直都覺得無乜野，係大個d會想搵野搽下，但深知已經太遲，fail就算 都無乜唔開心，反而見到身邊會咁樣sad法既女仔多數都係天生皮膚唔錯白滑左好多年但突然爆得好勁/爆得果幾粒就會好似巴打講咁 唔想出街又盛

你一定未生過暗瘡 完全唔關事，要爆就爆，再唔係天生，唔係洗多幾次面就搞掂既野

好記得中一有個女仔打完籃球想meet我塊面，我一野推開，我話因為打完波隻手極骯髒咪搞我 一陣爆多d就煩，之後佢話點會啊然後用對黑曬既手好似護膚按摩咁狂捽佢自己塊面，我睇到呆曬，咁鬼核突但佢一直都一粒瘡黑頭都無，吹佢唔漲

而家中意個女仔
皮膚唔太好 未去到爛面
身材都平平無奇
但係性格好好 我好中意佢

我以前都爛過面
不過係因為佢
我地唔想要bb
叫我打避孕針，跟住瘋狂爆瘡
我成世人都未生過咁多，幾十粒係面
好在佢都冇過平句怨言 仲成日話我好靚
明明塊面紅哂又勁多膿頭
前前後後佢用左差唔多2萬比我睇醫生，買護膚品搞掂去
而家一粒暗瘡都冇，係得返d印

天生皮膚唔錯白滑左好多年但突然爆得好勁 中哂 前年爛到火山口咁款 個陣男朋友唔介意但自己好介意 但成日都覺得一齊個陣皮膚仲幾好 最多係有時一兩粒瘡 好快無事 覺得佢好慘 明明個女朋友一開始皮膚幾好到最後竟然爛哂塊面

我要

d人唔係食避孕藥去瘡架咩
定避孕針效果係掉返轉

打擊應該幾大下，睇住好好既皮膚一日比一日差同不受控
絲打而家好返未？

針掉返轉
姐係將一個月內既hormones全部打哂入身體度
你話咁樣爆唔爆瘡
真係唔好打針，會毀容架
反而藥係對暗瘡有效，會生少d

原來係咁 咁食藥好d喎

買支試下先thanks絲打!

想問係咪日日洗面用?

我早晚洗面用（勁hea洗 ）我超懶
對我係work 我fd都係用完d紅色粒粒無曬 希望巴/絲打都work啦

荃灣巴打表示每朝返工都見到個爛面舉牌人
好似唔敢望大咁但其實幾靚

我青春期d暗瘡多撚到癲
無理佢到大個都無事啦

我都溝過爛面妹
不過好似大家都無當一回事

樣順眼既話, 帶佢去整下塊面就變靚女啦

其實生暗瘡嘅煩惱只有生過暗瘡嘅人先會明
我已經睇晒醫生，已經好整潔，但真係天生
屌你老母你估我想生到爛架咩
有一期真係好嚴重，好多人都笑鳩我，個排簡直唔想見到人。希望笑人個d都有機會體驗下暗瘡嘅煩惱
1999 sorry

Btw 有毛孔粗、粉刺、凹凸洞
有無巴絲有方法搞

我都試過有暗粒 不過聽人講淨用清水洗面好番好多

各位 如果係雀斑呢？又介唔介意呀

唔該曬 今日開始試
希望各位都靚面

暗粒會唔會有用
生左好多

雖然唔介意
但爛面d人通常好自卑好負能量
我以前都係所以知
所以都係關性格問題

唔介意 相處最緊要開心

我？？？

你都戇撚柒尻

濕疹慘過爛面 所以我唔介意

以為爛面=火燒
瘡個D易搞啦！

我男朋友就係唔介意女仔爛面嘅巴打 多謝你呀男朋友

會唔會溝佢應該同爛面無關
一開始點都係朋友先架啦
性格興趣先係主要

大家既性格岩 相處舒適 咪得

有冇試過改變飲食同作息習慣？

早睡早起，臨訓前一兩個鐘唔好玩電子野，10點半前熄燈訓覺，比身體準備排毒同修補細胞

戒食酸辣刺激野，少飲凍野甜野，多啲飲清水（室溫或暖水），我依家每日都飲好多水，真係feel到個人係精神咗（唔識講，但同以前比係輕鬆好多）

係咪即係油脂粒粉刺果類野？以我觀察就紅色既野無曬，暗粒因為無色所以我平時唔理無留意 但我睇面上應該係仲有但有無少左就唔清楚

不過暗粒似係用深層清潔peeling果類方法多d（？），感覺洗面gel未必幫到好多，我試過vichy 3合一果個deepclean洗面（有磨砂），但效果一般唔覺有咩特別（都可能因為3合1所以無用）

好返好多 起碼皮膚係平滑返 不過仲有好多印同唔穩定 一多野做有捱夜/食咗牛就爆 但以家好快無事 為咗塊面做facial做咗成萬蚊 不過都值嘅

你個名